是日晚餐。

煎雞翼，我鍾意食。

洋蔥肥牛，送飯一流。

下圖隻煲邊度買

爸打而家都黎飲食台出文

海港城 city super，有幾隻 size。

間唔間中啦。

你個爐係咩牌子

好味咩

哇屌好撚正

我又食

Panasonic

個牛堅好送飯。

雞翼一睇就知好食

今晚晚餐，kiki 老醋辣麵 x 筷子記。

多肉到

好正咁

洋蔥牛肉難唔難整

昨晚晚餐，豚肉生薑燒。

樓主都食幾多肉下

上海街近果蘭大把